林太山莊樂湖居三房戶約485萬元易手 96年貨大幅升值約269萬元

美聯物業天水圍天一商場分行營業經理張子健(Jan Cheung)表示，該行日前促成一宗嘉湖山莊樂湖居三房單位成交，成交價約485萬元，物業96年至今大幅升值約269萬元。

剛成交的嘉湖山莊樂湖居為12座低層H室單位，建築面積約708呎，實用面積約為485呎，三房間隔，約485萬元成交，折合建築面積呎價約為6,850元，實用面積呎價約為8,786元。買家為一名用家，見單位價格合理，符合入市預算，故決定承接。

原業主於96年12月以約216萬元購入上述物業，是次轉售帳面獲利約269萬元，物業升值約125%。

實用面積約為485呎，485萬元成交，折實用面積呎價約為8,786元

乜而家做aa數學都唔洗合格？

持貨廿年先125%

成交價包埋買家印花稅

13%買家印花稅？